外國文宣

請問有冇twitter 警暴文宣link有係統地把每日事件記錄下來，方便美國佬做野，如光頭神探。我想幇手